五毛關又推哂我d舊post上黎，每次我屌奶共狗，五毛關都會咁做，所以連登真係好多五毛狗架

五毛關死全家

預左五毛關班打手全面進場啦

樓主五毛未來撚阿廢

每次開親屌共貼，五毛關就會第一時間死入黎護主，又中

咁樣洗板都得

五毛關要摟屌做畀佢班打手睇，咁班打手先可以攻擊我，然後五毛關就可以cap圖屈毛，班五毛狗真係煩過鳩

五毛關同佢班打手又騷擾會員，連仔又扮睇唔到

五毛關得你條打手護主你又潛水呀？